留意2018 iPad Pro只有1TB型號先有6GB ram

所以亦都解釋到點解1TB會咁撚貴
想長用特別係有PS editing需求而又order左<1TB既要留意

呢方面Apple係好撚賤，ram唔會係spec度睇到
但係少左2GB真係會有明顯差異
至於性能差異有幾大到時有review跑分就睇到晒

利伸 當年狗衝左iPad Pro 9.7頂唔撚順佢個2GB ram轉左10.5

一向都賤開，部新air雙核i5又係撚狗之作

i5 i7呢D明買明賣又冇話撚唔撚
但係iPad ram就一向都唔話你知
唔係睇開tech news既話根本唔會留意到有差異

佢尋晚做PS demo果部九成係1TB黎，其實好撚誤導人

i5同i7比就係...
講緊8代i5冇雙核, 雙核版i5好似係core m

係core M黎
只係intel 7代開始將M5 M7 改個名叫i5 i7昆鳩人